召喚蠢鳩鍵盤捐血五毛JR

喂 上水應吓我哋啦 做乜靜晒唔出聲嘅

佢做犯法野比人bam鳩左

JR(反本土滅港獨）#86841教唆他人自殺

連仔都係為佢好
唔係有人自殺左佢就要坐監
做五毛做到要坐監

JR呢

天地有正氣

快啲上水鬧我賤種啦

難得連狗終於做嘢

快啲開個新AC出黎比我地屌啦賤種

終於都bam 咗條煩鳩

屌 以後少咗一隻畜生畀我撚

早晨呀 JR

hi